大j好波！

一返黎就去左遊行

如果無片証明係參與。行到咁外圍。借光環都得啦…

睇咗做大波好j

本來好唔鍾意佢為人，
不過呢次真係大洗底

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

起碼佢去，佢post 得都無左唔少廣告

牙達呢?

咪理個條友啦

睇佢FB po下面幾多左膠叫佢小心…

Hoball

一陣班小學雞fans跟風出去，我地要睇埋啲細幫人湊仔真係多謝哂

玩緊完美世界

不譴責，不割蓆，不篤灰。

齋計view數每個月都貼近6位數啦

大J好過乞衣Andy 啦

個垃圾Andy 食緊人血饅頭

69遊行打卡為搏上位 然後即返日本唱k吃喝玩樂 都算數

612 竟然坐喺日本屋企開始開live 旁述義士行動 然後叫觀眾課金俾自己

613 出條片成程笑騎騎參加69遊行 再飲飲食食

616大遊行 佢坐喺日本屋企宣傳自己見面會

屌你老母Andy 你笑乜撚嘢 612咁多人中槍受傷 你好撚開心呀？ 6月13仲出埋d咁嘅片 有冇尊重過傷者同佢地家屬

反送中義士的血汗就化成佢銀包入面白花花的銀紙 再吃渴玩樂出片 係貨真價實的人血饅頭

起碼佢唔係下下為錢

post 得就可能得罪其他廣告商

真係要讚

見佢出片叫人去，已經好感激
見上面ig佢有去，仲要係真心撐而唔係為去現場拍片打卡個隻

推